((

這樣活著不會很累嗎

老實說大概不會，而且還會很爽，每日都很充實和幸福

貪心的小狗有沒有辦法真的可以有兩塊骨頭？

將骨頭咬斷就有兩個骨頭了

冇估錯人

-.- 咁撚硬 你咬比我睇

咁好認個topic名

咬雞翼尖舊骨

好撚可憐